好緊張 瞓唔著。。。

要返工好緊張

我都係

羊b返新工？